如果泛民唔留任，大家一定要課金俾石牆花！

尤其民調投反對泛民留任嗰啲，唔該負番啲責任支持番邵家臻同石牆花